彈未呀，我頂你個肺

應該點解讀

布神可唔可以照顧下人家
唔好成日燈

點照顧，日日跌? 一支陽燭都出唔到

我都說服唔到叫人買牛過夜，沽呢？隨時夾。

小注玩玩過手癮，食花生算9數

布神

Live實時倉出黎咪照顧到

夜期

我見到曙光了

time to call back

All in 了

all in 牛

呢個人終於傻撚左

假彈，呃我唔到既

彈lu

又引牛